* \/ancillary	**Group**
* \/ancillary/BRDF-Band-1-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-1-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-1-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-2-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-2-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-2-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-3-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-3-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-3-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-4-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-4-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-4-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-5-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-5-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-5-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-6-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-6-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-6-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-7-geo	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-7-iso	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/BRDF-Band-7-vol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/aerosol	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets	**Group**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_1_0459_0479nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_2_0459_0479nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_3_0545_0565nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_4_0620_0670nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_5_0841_0876nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_6_1628_1652nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_geo	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_geo_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_iso	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_iso_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_vol	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/brdf-image-datasets/Band_7_2105_2155nm_vol_subset	**IMAGE Dataset**
* \/ancillary/coordinator	**TABLE Dataset**
* \/ancillary/elevation	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/ozone	**SCALAR Dataset**
* \/ancillary/water-vapour	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-0/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-1/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-2	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-2/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-3	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-3/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-4	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-4/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-5	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-5/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-6	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-6/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-7	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-7/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-8	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-0/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-1/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-inputs/point-8/albedo-t/tp5-data	**SCALAR Dataset**
* \/atmospheric-results	**Group**
* \/atmospheric-results/point-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-0/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-1/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2	**Group**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-2/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3	**Group**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-3/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4	**Group**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-4/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5	**Group**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-5/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6	**Group**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-6/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7	**Group**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-7/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8	**Group**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-0	**Group**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-0/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-0/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-0/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-0/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-1	**Group**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-1/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-1/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-1/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-1/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-t	**Group**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-t/altitudes	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-t/channel	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-t/flux	**TABLE Dataset**
* \/atmospheric-results/point-8/albedo-t/solar-irradiance	**TABLE Dataset**
* \/coefficients	**Group**
* \/coefficients/nbar-coefficients	**TABLE Dataset**
* \/product	**Group**
* \/product/elevation	**Group**
* \/product/elevation/dsm	**IMAGE Dataset**
* \/product/elevation/dsm-smoothed	**IMAGE Dataset**
* \/product/elevation/parameters	**Group**
* \/product/exiting-angles	**Group**
* \/product/exiting-angles/azimuthal-exiting	**IMAGE Dataset**
* \/product/exiting-angles/exiting	**IMAGE Dataset**
* \/product/incident-angles	**Group**
* \/product/incident-angles/azimuthal-incident	**IMAGE Dataset**
* \/product/incident-angles/incident	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients	**Group**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/a-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/b-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dif-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/dir-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fs-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/fv-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/s-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/interpolated-coefficients/ts-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/longitude-latitude	**Group**
* \/product/longitude-latitude/latitude	**IMAGE Dataset**
* \/product/longitude-latitude/longitude	**IMAGE Dataset**
* \/product/relative-slope	**Group**
* \/product/relative-slope/relative-slope	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar	**Group**
* \/product/satellite-solar/acquisition-time	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar/boxline	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/centreline	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/parameters	**Group**
* \/product/satellite-solar/parameters/orbital-elements	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/parameters/satellite-model	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/parameters/satellite-track	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/parameters/spheroid	**TABLE Dataset**
* \/product/satellite-solar/relative-azimuth	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar/satellite-azimuth	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar/satellite-view	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar/solar-azimuth	**IMAGE Dataset**
* \/product/satellite-solar/solar-zenith	**IMAGE Dataset**
* \/product/shadow-masks	**Group**
* \/product/shadow-masks/cast-shadow-satellite	**IMAGE Dataset**
* \/product/shadow-masks/cast-shadow-sun	**IMAGE Dataset**
* \/product/shadow-masks/combined-shadow	**IMAGE Dataset**
* \/product/shadow-masks/self-shadow	**IMAGE Dataset**
* \/product/slope-aspect	**Group**
* \/product/slope-aspect/aspect	**IMAGE Dataset**
* \/product/slope-aspect/parameters	**Group**
* \/product/slope-aspect/slope	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products	**Group**
* \/product/standard-products/brdf	**Group**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/brdf/reflectance-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian	**Group**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-6	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/lambertian/reflectance-band-7	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain	**Group**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-1	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-2	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-3	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-4	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-5	**IMAGE Dataset**
* \/product/standard-products/terrain/reflectance-band-6	**IMAGE Dataset**
* /product/standard-products/terrain/reflectance-band-7	**IMAGE Dataset**
